防中国人搶買口罩 日本人發現一個方法

武漢肺炎疫情升溫，民眾紛紛搶買口罩、消毒酒精等防疫物品，但口罩應優先給第一線防疫人員，目前已形成口罩之亂，有的甚至還買不到，引發民怨。

如何解決這一波「口罩之亂」，還有杜絕中國觀光客在各國搶買口罩，臉書粉專《只是堵藍》公開解套秘招：「生活知識家！日本人發現口罩上面印著台灣國旗，就可以避免中國人轉賣搶購。」這真是一個好方法，因為只要拿著印有「台灣國旗」商品或是國旗，就會被大批中國網友認為是「台獨」然後遭到圍剿，日本人真是太聰明了！

我買爆

佢地會搶黎掉左去..

有閪用咩，佢地面皮十尺厚

上面寫台灣國製造都唔錯

印 8964 就有用

印香港獨立

仆街你印港獨 我掃一百盒！

會瀨晒落香港人

雖然都係咁仆街

邊度有得賣？

使乜咁麻煩，限買咪得

幾好諗頭

可唔可以印埋香港獨立

限買都唔夠供應

我覺得冇咩.
啲中國人話之你台獨，命仔緊要

支那人為左條命，閪都幫你奶，仲同你愛國咩

我買啊！

無事咪口屌人台獨
依家肺炎上面寫住習種死全家都照戴住出家, 信唔信
這就是支那人

重新排隊

印大大隻字「香港獨立」

直接印支那人仆街死

係口罩上面印先有用

係中國用台灣旗口罩，
下場可能比死更慘

但搞到我想掃貨

其實冇用，搵塊實色布遮住就係
大把橋過你

佢地會搬龍門

購自己祖蟈地方的東西沒問題

唔關厚唔厚面皮事

支那人戴住台灣國旗既口罩係支那游走分分鐘比人捉去勞改

然後會話：要不是中国人買台灣口罩，早就完蛋了！！

有錢收既話班中國人都搞台獨啦

乾脆印打倒共產黨

冇用.

唔會，佢哋會照買，中国人一向口裡說不，身體好誠實

咁就最好啦，等多d中華民國旗係中國各大城市出現

你入世未深

首先買返黎要過到海關先

光復香港旗

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

印光復香港口罩！

大劣人會搶哂
然後話自己係台灣人

完

天滅中共

未死過咩 你話喺外國用都算啦
返到中國你帶住個台灣旗喺塊面到 小粉紅唔打撚死你都批鬥你啦

戴左真係死全家~
支那畜唔會理你係咪防毒

人地係用住iphone反Apple 所以依招唔work
要印 就印支那旗加五粒毒

緊係小熊維尼啦

旭日旗都得

喺口罩上面寫習維尼

831

好撚正 買個留念都好

香港獨立口罩全面進場

gd

好醒

香港口罩要印窄頸瓶 維尼熊 八九六四

呢個最有用。要早死定遲死，任君選擇。

然後比人拉去打靶。

支持

作用唔大
大陸14億人
一個月要用42,000,000,000個

fake news, 台灣製

日本口罩印我國旗防中國搶？ 查證真相是「台灣製」
link:

林鄭統治香港必死，香港人必需反！

佢地反轉照用

依招間接性推翻中共統治。好野！

好似唔記得左，支那人最鐘意搗亂同搏大霧

幫推

日本製都買，仲點會care台灣製

附上網友所述的前因後果

防唔到香港人呢

咪on9，你試吓喺中國戴青天白日滿地紅旗口罩行個圈嚟睇吓

中囯人自私
佢會照要

寫中囯滅亡都照買

其實冇咩用 大把大陸人知六四

好多厚顏無恥話殺得好

印支持港/台獨佢地先會唔敢戴

其實日本限買口罩限得太遲，搞到咁

Push.

正

應該快過中WARS 死

真, 呢班撚樣一定唔敢戴

on9,未過關就比国安捉走啦, 用下個腦啦

印埋黑洋紫荊都ok
同樣作用

想香港人買爆？

直情個盒印香港獨立啦

搶得仲甘

要佢地俾錢前叫 "Taiwan No.1"就得
不過佢地咪又係厚面皮到照買

印 光復香港 時代革命 效果更好 藍絲廢老都唔會戴

全部口罩印 光復香港、時代革命

Push

大陸唔用得

實照買啦 咪用 marker加個交叉

學阿布泰
印光復香港冇藍絲買

laughed

買爆

這個重毒，不過版權

關都過唔到
唔好講話戴

台灣旗唔夠勁
個口罩寫呢啲野仲勁

台灣獨立

香港獨立

天滅中共

習近平是暴君

睇下有冇支那人敢帶

印埋香港獨立

你印落去個口罩面就話啫

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

好似台灣啲漢化組咁
打個 台灣獨立 一邊一國 水印
無人敢轉貼

真 自己無得用佢地都唔會想人地用
佢地就係咁賤

黃色口罩圈 罩面寫光復香港

醒

會咩？大陸人咁怕蝕抵

成個topic好誤導

係日本人"喺台灣"發現，日本人冇生產咁既口罩

搶，唔比錢果隻

按錯咗負評

梗係印 光復中國，時代革命

可能會買d 但唔會搶晒 佢地蝕底點會同你搞咁多 自私人種嚟

香港多多都同佢買 唔駛運去日本

一早應該咁

你估佢地唔識搵D野遮住佢咩

8964
一早比上面傳左另一個版本啦

h 漫印光時五一

借個靚位～
—————————————-
【撐醫護】屌打撕紙狗！全港最大連儂牆正式上線

到時HKGETV 生產口罩
分兩個防護級數
低級印住 7.21 / 8.31 / 10.1
高級印住 「光復香港 時代革命」

原圖日本仔係講台灣有人咁印咋，唔好傳fake news好唔好

等陣同你講, 要充公敵方物資

泡菜排華了

大和民族, 好聰明!

挑機，有咩勁得過印打倒共產黨

taiwan number oneeee

......就係因為布口罩先賣唔出

天才，不過印上港獨台獨字眼更好

然後你就會發現多左N多香港遊客向日本 中國人完全消失

無論如何
大陸人照買

就算每個口罩都印一樣會買

愛佢老母國！無口罩用咪又係照搶

我想去搶黎戴！

佢哋唔係歡迎中国人去買口罩咩？
仲特登減價添

寫支持台灣獨立會更好

止唔止十尺

天真到

五冠狀病毒紅旗都得

香港獨立

點會無用，起碼唔會俾佢哋買返大陸炒賣

人地就係唔想比人掃晒啲貨

古有朱元璋月餅起義，今日可以口罩入面加一張反共memo,輸出革命。

推

印8964 港獨 台獨 光復香港 我敢肯定佢哋唔買

香港人咪又係周圍喺日本 外國搶

冇資格話支那人 本性一撚樣

中華文國

香港加油都得

當年蔣介石比毛澤東捉住隻手大大聲講蔣委員長萬歲你就知道共產黨係幾無恥

為咗保住自己條狗命幫你含撚都得

一早就要，醒目

突破盲腸

諗多左，日本仔本身就唔係對準你愛國心而發明。

大陸人同藍絲一樣，講利益，講錢，最後先講愛國。自保行頭啦!

Always the most innovative!

我會掃貨再日日帶

咁直情禁出售比中國人啦，反正你都唔想賣比佢哋

Pin this

印埋光復香港旗得唔得

印清天白日滿地紅佢哋會唔買
寫台灣”國”製造佢哋會玻璃心

有d 移左民嘅撚樣咪又係照買到
一係就扮埋台灣人香港人咁買

要阻佢地最好就係利用佢地玻璃心

有d強國人有民國情結架

天才

掉左個包裝，再pack成一盒運返支那都大把人鳩衝啦。無腦

點用係一回事 點入境係另一回事
你拎住成盒民國旗
等住成家入隔離營啦

笑死

大你100

佢地會買黎扔

買10箱送俾老人院啲廢老 同佢地講而家係中華民國執政

有幾多要幾多

有咩用 中國人最冇腰骨
口裏說不 身體卻好誠實

佢敢係支國戴

寫
習敗北
三個字

戴唔到出街

入境前塗黑佢咪得

應該印依張
等佢哋買又唔敢買，掉又唔敢掉

其實都好多野可以印落去
天安門 6 4
8964
雪山獅子旗

寫支那人死清光佢地都照搶，身體就是誠實

佢地照買再重新包裝

無事就屌你台獨
有事果陣就話人類共同體

病毒人或叫支狗病夫

整埋天滅中共

港獨，8964

無用架，佢地會反轉戴

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

唔好傻 班大陸人最無恥
有口罩認台灣做呀爺都得

上面只需預印

台灣是個主權獨立國家

已經夠KO

以支那人個種自私自利無底線，只要有口罩同台灣人含撚都得！台獨唔理咁多啦

印西藏旗都一樣唔會有支那客買